［圖表派，轉身快］s&p 世紀大喇叭

上次講到呢個世紀大喇叭

開大日線圖睇，家下已經有半枝燭突破
但一條講緊行左幾年既阻力線，梗會有誤差

所以我會穿3590 2天或以上先算真突破

偷步黎講今日可以試小小。

接下落嚟講小小利好因素

第一係vix，升市vix跌
第二係債息率，債息升

但都有隱憂
唔見有人大量槓桿入市
滙市好似唔多同意個股市升

今日只係
偷步
偷步
偷步

而且收市收唔番係3570上面，上面既野可以當冇睇過。